[東京手足浦頭]日本律師發起街頭聲援香港活動

フライヤーできました！
【最新】6/13香港の自由と民主主義を守る緊急行動
①17:30〜18:30 九段下・香港経済貿易代表部前
②21:00〜22:00(予定) 渋谷・ハチ公前 （※参加者それぞれで移動して下さい。）
東京で、できることをやりましょう。
#NoExtraditionToChina
#TOKYOantiELAB
#香港加油

推推推
在日請支持

pish

比佢地知道香港人同支拿人已經好好

推

push

岩岩見到 飯田橋行緊過去

pushhhhh

人在日本，即刻去支持

屌 岩岩睇唔到
請問會唔會再有集會